啱啱mirror兩條友行紅地毯 笑到我死

憑咩喺嗰度出現 根本就行唔起 兩條寒背mk咁 笑騎騎笑騎騎 唔知想點 仲要兩個主持求9其問兩條問題就打發咁佢哋走

我反而將重點放咗去女主持人 垃圾到極點 不停dead air

靠個男m靠個男mc carry